HKBN私樓續約，Sales請入。

只需100M上網，月費平唔過$148就不了。

歡迎tg: @wateraura